---
title: >-
    شمارهٔ ٣١٧
---
# شمارهٔ ٣١٧

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>عید نو کائینه دلها ز زنگ غم زدود</p></div>
<div class="m2"><p>بر وزیر شهنشان فرخنده و پیروز باد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چون برات و قدر بادا هر شب از شبهای او</p></div>
<div class="m2"><p>روزهاش از خرمی چون عید و چون نوروز باد</p></div></div>